【突發】巴士地鐵開始多黑衫人

差你一個咋
你今日出咗門口未？
一陣見

推

1.30 遮打見

Ching今日唔係黑衫日喎

Pish

但真係好多黑衫

Push

黑衫.....?
今日無dress code wor
雖然黑衫都無問題既

著乜都得 最緊要人多

屌
真係好多黑衫
我講真架

posh

咩叫唔係，你係大台呀?
黑衫係基本，呢兩個月你着咩
有無尊重過

著左白衫

G持

今日都係著黑衫

紅磡食緊野，食完過黎

是但喇，最緊要多人

咁撚熱著老西中暑呀

等埋你

遮打見

實行一次比一次叠友

一陣見

我下站到
你地到咗未

屌早知著返黑衫啦

你講乜mud柒
出黎唔理乜衫 同訴求就係同路人
唔好憑顏色攪分化

我呢邊有人排隊了

衫好死架姐
最緊要係人呀

冇所謂架
我真係見到好多黑衫咋
利申深藍衫

都話著便服
唔駛gear

冇人

我架巴士好多wo

開始多人

現場好多人!!!

屌 我踢拖著豬肉佬背心咋

最緊要人多！全世界出黎！
有不反對！全世界遮打1330！

屌你班連登仔，現場人仲少過啲姐姐係咩玩法呀，出黎呀

出左門口，睇埋戲黎

冇尊重你啫
講明唔洗黑3

搭緊巴士，遮打見

今日最緊要係和理非

嚟現場有姐姐睇!!
跳緊辣身舞呀

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

全世界出嚟，今日最安全，唔好再俾藉口自己
美國幫手係犧牲左好多手足同埋做左好耐文宣先有嘅成果

辣身舞呀大家
快啲嚟欣賞

屯門962x 爆哂車出緊

#drum# we need you cap

地鐵中

着咗黑衫sorr

買唔切國旗

969冇人 天水圍牛快d出黎

出了

坐梗船過中環啦

出黎啦

真係好多黑衫

著咩都好 一點半遮打見

推推

岀緊黎

著咗白色但同路人

見到有手足帶埋西裝嬲

咩色都好啦 一陣見

辣身舞睇呀

要嘅係人！！

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

著左smart casual

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

出緊
非黑衫

推啊

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post

全部人準備出黎

push

尊重?你係大台呀?

重點係人，唔係衫

著咗恤衫西褲

968 969 半車黑衫

我唔記得著衫

黑色suit

Gogogo

1257 軒尼詩道西行三角教堂外有路障查車

出緊 轉頭跳閘

係中環食緊野

也3都可，出來啦

差你一個！快啲出門口！

沿途可以跟呢個beat 一齊嗌 U.S.A U.S.A 以壯聲勢

快Ｄ簽晒佢 有條二條
1）
2）

黑衫是常識吧

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post
唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟

出緊黎

黑色OL look

是但啦,出左黎先

是撚旦啦，人多就得

我全黑+黑口罩 單拖去 好似好怪

仲唔嚟等咩

搭緊巴士黎

求香港人行程表

上水上黎成車滿!

推，一陣見

巴打我都係老西

我著咗波衫~

我出緊 但岩岩係馬鐵月台同商場望到咁多人行街真係好失望同好擔心
我希望你地轉頭會返屋企會換衫晏少少出黎 我唔希望你地真係已經覺得收貨
我希望你地為左你地既下一代 做返一件正確既事
無論成功與否 我希望大家會共同進退 好嗎

有無人跳閘

着咗恤衫

屌曬你地班友
又話smart casual

好撚多人出緊

We connect 中環見

唔著就話唔得最緊要人到

日日跳 驚閪

呢條分化撚

冇西裝 黑衫得唔得架

腸胃炎

唔係著緊黑衫但出緊黎

港人causal look

北區978 673已爆

準備又跳佢老母

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

Sor啊
我Smart casual都特登搵件黑色suit

頂 著咗恤衫

中環要人

五毛全力出動，大家mark低帶風向 post遲d捉五毛ban人

出嚟啊，三個月最重要係今日集會，請全力推集會有關post, 唔好再推其他post好嗎求下你地。

唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟，唔好回垃圾post, 全部推集會post

好似見到巴打你覆po

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手

2點半到時見

唔著黑衫有冇問題？

同full gear黑衫哥哥搭緊巴士出黎
Full gear哥哥好型仔

Oh say can you see

著左shirt衫wo

by the dawn‘s early light

我全黑冇人同我全黑既架車

飛緊入黎

做咩迫人著黑衫，你大台呀？

推
我都著左黑色

加一

最好smart causal

真
所以要更加尊重着suit嘅人
個人選擇，咪俾人分化

利申smart casual

著左黃衫 一早係中環食緊lunch~

唔夠人唔夠人繼續繼續繼續

無著黑衫 出緊

我帶左件西裝褸

你搞清楚邊個話人先啦

一陣見！

今日一定要齊人

啱先喺彩虹見到位巴打full suit 黑口罩

食緊加藤屋

話之你著咩衫啦，人多就得啦

咁熱仲full suit

出尼呀

721831

大家出黎啦

真男人，赤膊上陣

著乜都好
出嚟就係自己人

事但啦，最緊要人多

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

搭緊巴士 好多手足

我都深藍衫喎，仲以為自己著錯衫。

好多人

到咗遮打啦

推，人手置頂

有冇人知呢個咩電話黎？

屌你呀。我著咗suit呀。你哋班仆街

尋日有文宣話著西裝

冇美國國旗點算 買唔切呀

我都着左黑t

930x公路前未頂閘

PUSH

老大哥的意見

基本個個黑衫冇乜人smart casual

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

過海巴企滿人

推 遮打見

晏d見

同車喎巴打

go together

有無人帶咗玩具

理撚得著咩衫咩

食完晏係時候出發

黎緊

瞓晏左遲到不過今日打算黑衫

967滿人

無啊~因為我係跨閘

人呢

西裝黎緊

是但啦

bring gear?

Up

做咩要帶玩具

岩

帶gear=鬼

619好多人

呢條友製造fake news又分化，請block

死仆街！！！！黑警嗉瑪麗用私刑！！！！

我都係黑衫

又話2:30 遊行
做乜依家已經行緊

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

有人掉美國國旗？
各位好寶寶要秒速執返起枝旗

#我是護旗手

著咩衫是撚但啦

Me too

有出過去嘅手足包面啊

黑衫

手足帶口罩？

做乜咁快開始左行既

開始咗?咁快

着咩衫都唔重要
最重要係出嚟就得啦 各位

無所謂啦人到咪得囉

仆街 我真係著左老西呀
好驚會中暑

G持 Sir

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

邊個衝擊邊個就係鬼

轉頭見

O岩O岩先落完大雨,出黎無咁快嫁.等一等.

旺角站完全無人

食埋野出，等我

屌你老母我本身就日日著黑衫 我今日smart casual著襯衫洗唔洗同你道歉

無裇衫就黑衫

No problem la ching
We connected

旗隊有難

快撚d !! 到左

得件唔係黑色嘅Smart casual 著唔著得

花園道嗰班咁快上去

無dress code嫁喂

中環碼頭有狗，一個白衫幾個藍衫，我上船前唔見，但喺船上面個水手行左幾轉check人我覺得奇怪，望一望碼頭就見有狗到咗

中環地鐵有冇狗呀

咩事

旗手做乜咁早走晒

架巴士好多人呀

Casual look
See u later

岀門口laaaaaa

唔係黑衫
仲要遲到緊
等埋我

狗狗帶隊上美領，到左就要走，因為話唔係主隊伍

今日遊行竟然有狗
真係要小心d鬼做野

大家一齊黎

點解咁快行上去?

咁快？唔係2點半咩？
未出門口

中環地鐵有冇狗呀想跳

今日都要見到狗 搞錯

食緊野+1

着咩有所謂咩

你申請左不反對通知書就自然有狗架啦

仲係巴士出緊去
成車黑衫

但我見直播已經開始行緊
唔係兩點半出發咩

著乜都得！最緊要你來

我架巴士都好多黑衫
但我唔係

點都好陣間見

算係咁啦,呢個白衫POPO都算有禮貌
唔理佢個心係點諗,香港警察態度應該係要咁先岩

1330集合 1430出發

1.嗌"fight for freedom"
回"stand with Hong Kong"

2. 嗌"what do we want?"
回“Real autonomy now!”

2. 嗌"Free Hong Kong”
回“Pass the Act”

4. 嗌"let Hong Kong"
回" be Hong Kong"

Me three

人呀！ 著乜都得

乜衫都唔駛理，直出中環

今日唔知點解幾禮貌 起碼有合理解釋
可能因為係01直播

著乜都得

今日好多外媒影住 唔該各位

1. 咪掉美國國旗 咪掉美國國旗 咪掉美國國旗
2. 100%和理優
3. 不要衝、不雷射、不塗鴉
4. 態度語氣要上得大台

而家求緊美國幫手 唔該各位要將真香港人質素完美展示出嚟

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

有人掉美國國旗？
各位好寶寶要秒速執返起枝旗

#我是護旗手

點解咁快行
唔係集會先咩

屌
冇人著恤衫 中撚左伏

旗隊唔係主軍，係先鋒隊，但比狗話超過30人，非法wo，依加帶左去指地遊行區

九龍塘轉車無乜黑衫

咁早行 做咩

係ifc 轉頭黎

話兩點半先出發

點都好 快啲出嚟呀

著咩都冇所謂 都係手足

帶咗西裝褸 陣間熱死

之前又話無裇衫就黑衫嘅

衝~呀~

我仲係巴士
說好的 1:30/2:30 呢

我白色裇衫是咪柒左

而家應該減少正面衝突。
到九月下旬，decorate 十月一 d 慶祝裝飾出曬，爛咗，唔知有冇咁多back-up 呢？

旗手西裝

灰色都多

著乜根本唔重要
人到就係最大支持

利申 著得舒服

仆街黨鐡點解今日唔封站? 怕左美國佬??

嚟緊！

930爆左

狗set 防線
手足到左公眾示威區

係lor 做乜唔封站

打赤𨊛爆晒肌

例遲

遮打見.

T-shirt 鍾意美式就配牛仔褲
熱就短褲
西裝亦得，中環專業人士

721
811
831

好多手足有黑衫情意結

再推一次

著左白恤衫

中環D狗多撚到

多唔多手足係地鐵跨欄？

閘口極重防暴
切勿送頭

我跟足Dress code我係到諗我一陣會唔會中暑

屌，來個時跳左

買定水啦巴打

諗住係咁

點知。。。
大家同平時冇分别

唔洗擔心啊
好多first aid會幫你

其他站出啦

會嘅多謝師兄

出黎啊

你老母啦，中環黨鐵無狗任跳

懷疑班賓係平行時空撚

多你一個，會多好多

967已爆

精神食糧

你癲左

港島線堅聽地城出已經好多人
平時星期日呢個時間好少人

病咗都照出

Assemble

Coming

屌我都係

上左天星小輪
等緊開船
有冇相認？

好靚架

屌 都係想多啲人嚟咋

其實真係唔使冒面今日，和平表達就得

遮打花園爆撚到

屌 次次都係就夠鐘時先出現
提早D出街唔得咩

冇乜smart casual衫，不過就有件USA Basketball嘅Tee

冬天就話
今日熱到咁

灰衫

唔驚啦 遮打現場都好撚爆

要人！！！

要人

金鐘站多唔多防暴睇水 打算跳閘金鐘出

香港人係咁

出緊黎！

好熱照出

第一城88r成車滿哂

出呀

大家今次早左嫁啦

搭電車嚟緊

集合

幫手

黑衫 搭地鐵有無問題?

黎緊了

冇

黨鐵"

一齊會一齊唱美國國歌
大家肅立！！！

香港人真係太勤力，星期日返中環office 做嘢

摭打見

dllm司儀講緊嘢可唔可以靜下
好似唔嗌會死咁

元朗連儂牆昨晚被撕

食緊野渣

東涌線冇人

中環出定香港出

中環J出

遮打爆了

乾淨？廿分鐘前有蓄生

黨鐵多唔多人口罩?

中環有冇狗，搭車跳左閘

搭緊巴士過黎
架巴士full哂

食埋咖哩嚟

今日咁準時既
遮打爆鳩左

屌你老母連登仔
我著左suit呀
現場一個著suit既人都無

大家一齊出

過海巴士表示開始多深色衫

出咗

唔係smart casual咩

恤衫西裝 冇著suit

唔好咁痴線啦咁撚熱

要人呀

CLS

笑能4
洗咩著
肯出著底褲都冇人笑你啦

2點要行

遊行提早

據說j出口有防暴

以後唔撚出

巴打係邊
過黎搵你影張相
利申：casual wear

乜鳩嚟

食緊飯

直上美領
快！！！！
遮打己爆

我依家就返屋企

姐姐

大會宣布，遮打花園迫爆咗嘞，提前而家起步去美領

多唔多黑衫?

已出門 、

出黎

記住，今日我哋喺有求於人，咁都沖擊美領嘅，一定係鬼，要除佢口罩影低隻鬼

出緊

下 唔撚係掛利申遲到

隊頭出左發啦
因為遮打己塞爆曬
一定要行先

遮打見！

出左啦

推推推

好 趕緊黎

遲到能表示 慢慢行等埋
對唔住大佬

同意提前出發 唔係又塞死
想知中環狗鐵多唔多狗 邊個口自己人多d安全d? 本身想J口出

利申 出緊

快快快
應該1430就唱國歌

出嚟啦 屌你

九龍站多黑衫

中環站己全塞！！！！！！

出黎啦 遮打見

大家努力去現場睇打

齋睇不打

真係點解香港人咁中意遲到
利申我都係

美領個邊岩先有旗隊到左同講埋宣言！
但係佢地比防暴兩邊包圍緊同走唔到

屯公轉車站都多黑衫

遲到喺邊 join

你班仆街遲到撚

唱撚曬國歌都未撚到齊都似...

等陣遮打見

遲到撚 出緊黎

今日咁撚重要都遲到利申12點已出去

尊重美國國歌

全世界絕對唔可以渣手機睇歌詞 (提醒埋旁邊嘅人)

- 識唱既 : 可以大聲唱，右手放心口/雙手垂下
- 唔識唱嘅 : 可以扮識唱，右手放心口/雙手垂下

右手右手右手右手右手右手右手右手右手右手

太矮咩都睇唔到

係荃灣地鐵好可能趕唔到
屌

去客服講跌左飛
or早一個站跳出去 買張平平單程飛搭翻黎

仆街黑警唔開路！！！！
阻止市民上美領

唔止你呀 我見有D人都著左suit+gear
好有型呀！

著左件紅黑衫，但發覺紅色太搶眼去緊買件黑衫

有冇絲打可以借條橡筋比我扎頭髮

根本唔應該有dresscode

我黑t

好多巴打跳，我行埋去同佢講身份證，個個嚇到心都離

ching 你係咪比人fake左
咁ge天氣....

推🇺🇸🇺🇸🇺🇸

咪作呢d

tui

p

元朗好少人搭968, 唔該元朗人出黎遮打，已經係和理非集會，冇理由唔出掛？

頭先我果班爆哂

快出

遲到呀你

屌你

我總站唔使等，直上巴士

但已經塞爆
相信人數陸續有黎
香港人攰啦 星期日難免瞓遲少少

今日班手足早咗出？

我2分鐘前上車

巴士改道？

要快d
幾萬人一齊唱國歌先有迴響

食埋野黎 係屯門出

搭緊地鐵 好少人
香港人真係例遲

中環站係咪多狗？

上啊上啊！！！

荔景往香港站都幾多黑杉等車喎

理想既係呢個鐘數都keep住排

跟本就無人出黎 屌

著咗smart casual

我smart causal 已經要FA

著乜撚嘢suit呀白痴仔
今日幾撚多度呀

著緊黑色smart casual

真心膠
酷熱警告呀巴打 飲多啖水
記得去到美領門口先暈低

唔夠多人阿 要大聲過隔離賓賓show

收皮啦
好多人

黎緊啦

突然落大雨都好冇咁熱

呢到邊到黎？

過緊黎

967開始多新界牛！！

落完出太陽仲慘

有冇手足知中環站咩情況？

我見到有十幾個有著

去現場問一定有

遲到出緊來 欠你－個

美國領事館後面
班狗引哂手足入左呢到 重重包圍緊佢地

中環爆左，可用B出口經置地廣場去

撘緊車出黎 冇人呀 人呢屌

屌你老尾好似得我一個著恤衫

要人北角咁少人轉車

用住索帶先

好多國旗

九龍站 smart causal

我屌 金鐘站極多狗

見到淨係我唔係黑衫

摟屌裙

咁早開始行啦咩

想知多唔多狗
頭先諗住試下金鐘站出點知多狗到仆街

開波啦

今日係白衫人 黎緊

美領要人

狗就一定多，不過冇咩野

巴士多人

話知你裸行 要人呀

1412中環

出黎喇手足！

好玩唔玩呢啲 想比人綁？

又捉多一隻警犬

成車978滿

黑衫黎緊

索帶都得 咁condom都得

地鐵行唔到上，今日好似黃藍一家親，個個做哂賣國賊。

屯門巴士，極多人

屌你，成車得兩個着suit，其中一個係我

好多人啊

佢地提早到左美領
點知比狗引左入去呢個位

我單拖
嚇到個心離一離

小心中暑

着左白恤杉

咪打飛機啦地鐵空既

等埋我

飲多啲水

一嗌香港人加油就個個都肯嗌，其他又唔見嗌得咁大聲
次次左膠活動都係咁

Start Spangled banner 多能到
好波手足！！

遲到撚趕緊嚟

最緊要人到

Sorry 無穿smart causal 但全黑

Sorry 太憎穿老西

利申： 巴士好多黑衣人

今日後反送中正式收皮

起底>block

我都唔係黑衫，smart causal

咩衫有撚所謂咩

唔好意思 笑咗 小心中暑

仲唔出黎，好多呀

班防暴狗封哂路 唔比手足行去美領正門

邊到簽名啊喂

仲有一堆人出緊黎

先鋒隊本身想去正門，之後狗引左去美領後面，大隊係唔經正門，狗係美領正門重兵

偷步行仲話人遲

我入閘拍咗卡 出閘跳咗 係咪柒咗？

小心有人扮記者影人大頭

唔係有不反對咩

好灰

係掛

係

快出！！！！

點算

巴士出緊黎 成車7成黑衫

講明2:30 喎 我部車都未到中環

白衫+1

好似你自己做大台叫人著黑衫喎

就到，下站落

走個陣先再算啦，去客服講返話拍左卡入唔到閘 職員會幫你搞

same

我都試過5/8 穿白 怕比人話係鬼

全部同我出曬黎！

公主出巡

969 大量黑衫
天水圍人

買過張飛 呢啲野聽日先搞啦

出黎呀

搭山頂纜車附近 有兩個女手足比狗捉左

612 721 811 831

下. 做咩

下，我講緊咩叫唔係黑衫喎，佢講緊唔俾人着黑衫喎，得一行字都唔識睇，咪上網啦

唔夠人呀，快出

無啦啦有隻狗訓撚左係地

巴士多人到飛撚左我個站

屌你啦 出緊見無人呀
出黎啦 差你一個

白衫+2

點解

岩 聽日先搞

班狗真係痴撚線, 睇黎佢地真係想攬炒
係都要搞事

女手足咁勁？

條撚樣中暑咋

好似一掌推低左隻防暴狗

炸死 臨時演員都係演員 精神啲

快d出黎, 狗鐵賓賓仲多過黑衫

對奶好挺好圓應該幾好揸

1421

狗話先鋒隊非法遊行，要帶佢地到大隊路線範圍內，大隊路線不包正門
但正常你可以係任何位置走或加入，依狗封左美領個邊
就唔可以有人係個邊離隊去美領方向離開

班狗真係好想你地起哄，明知你地最痛心女義士就捉，等你地開波，成日用呢招真係好on9

兩個女仔推得跌?popo紙做咩自己仆街咋

兩個女手足好似係聾啞人士
佢地岩岩行過防暴狗封鎖線時 突然有隻狗跌低左
明明係隻狗自己跌低 唔關佢地事

jm9

香港開始多人，出黎呀

白衫+3

我都著左

一個人

毒撚都唔會有機會
黑警就爽啦

傻仔有樣睇

飛緊鐵希望唔會遲好多

係真就推上報迫殘疾協會出聲

話知你著乜 出黎呀

咁多負皮

搭巴士嚟梗

見到96x好多黑衫

Popo話出火用

今日唔係黑衫日=唔比著黑衫 你中文攞u?
冇大台咁大家分批集會仲好啦
和你飛行動我就去遮打
太子快閃我就去黃大仙
想去邊就去邊 冇大台嘛

傻仔用下腦諗嘢啦 今日唔係黑衫日係講緊冇指定服飾啊曲解人地意思仲要咁大條道理話人唔尊重
你尊重翻同路人先再話人啦

見到有巴打smart casual 帶豬咀 好撚型
好想去搭訕

仲J，女手足多得你唔少

地鐵黎緊，唔覺有人

好在你地唔係講狗帶

我住個邊隧道巴爆頂

趕緊黎著左恤衫

仲擺呢張？屌你老母

D狗怕俾人潮去到正門就會攻港督府

唔係到而家仲唔撚出黎下嘛？

東涌綫無乜黑衫

東隧果邊頭先飛站
好熱

仆街着咗白杉
大家唔好當我係老黑

推，美國救全港，出黎一次，效果一定最大

大家記得係去「支持美國」，唔好畀人有印象係相反，唔係逼美領就範，大家要好似fans咁先係路，嗌英文呀, 最好係 U S A U S A ！！ 一齊 U S A U S A

今日可以光明正大屌狗, 好爽

無著黑色仆街

畀咗個正評
對奶一定好香

有冇手足都係單拖出

搭緊巴士黎
係咪都係遮打出發

辛苦曬

遊行完之後仲

比人捉左？

中環j多人到出閘要排隊

hi

大家走之前清理好d垃圾
見到有國旗係地下/垃圾桶執返
唔好同d中國人一樣質素

屌你老母！宜家明唔尊重你
鬼叫你唔跟貼 講左無dress code

單拖係中環站出應該無事咪可

金鐘有防暴

又話唔著黑色衫比你地fake 撚左

真心唔多人

有冇人帶gear

小心有鬼呀！

唔夠人呀全部同我出嚟

唔夠人呀

銀行街旅遊巴有藍衫警察
車牌 GX 1361

黨鐘咩站出 單拖

要人呀屌！

班狗今日好想開片
但係攞左不反對通知書, 班狗即刻谷住

好少人

巴士站個出口 行上金鐘郎

佢地射左粒tg去美國領事館會點

行咁九慢7點都出唔到遮打花園

黎梗！

呢鑊笑死

唔夠人

代表黑警正式向美軍開戰

撞左入閘 點出閘好

早一個人站出

撞埋出去

一個站

即係美軍可用實彈還擊popo

短袖恤衫

唱國家環節係咪終點先唱

好多人wo 入唔到遮打

換黑衫啦同一顏色代表團結

毒撚一個人出

係因為啲人依然慣性遲定點
狗鐵好似冇對上星期咁多人

唔搭狗鐵

到左現場仲上到網
即係唔夠人

就到 直去美領定去遮打？

點解咁多人話今日冇dress code既
唔係smart casual咩

睇住個錶半個鐘先行5步，好焗人太多前面路太細梳唔人出去，坐低算喇

有無人知我係屋企個站拍左卡再係中環跳左應該點搞
屋企個站有人mon住因為

正式遞交

買過張飛

拍咗就唔好跳啦

咁快？ 仲係起點⋯

而家出趕唔趕得切

去到5點

觀塘撚唔洗一定要塔619，仲可以塔101，係俗民坊巴士總站， 觀塘a出口。舊m記對出

返去個陣拍返係咪會罰錢

我都係 塞死左

食完嘢過嚟 等埋我

跳一半唔跳一半 你係咪on9

個個係中環話跳 唔跳好衰仔

加油！忍耐下

4:00一齊唱美國國歌！好多手足仲嚟緊

多唔多西裝友？

本身美領門口被逼係律政門口接
How ironic

咁快 仲黎緊

唱國歌未？

鄭若驊：乜今日咁多人揾我呀

你唔拍出閘咪最高收費
我代表黨鐵多謝你

自膠一打
落地鐵搞搞佢

過耐啲，去站務，話入唔到閘就得
佢會reset

唔係黑衫 但真係多手足
睇緊tg lighk

快啲出嚟咪知囉